黃絲向藍色絲的終極宣傳指南

黃絲常見錯誤的觀點

1）以為中國好落後
2）以及中國政府毫無人道
3）以為中國人做野亂咁黎
4）以為中國造的質素好差
5）以為中國好多假貨
6）以為中國貪腐極嚴重

事實：
1）中國民生和經濟改善得好快
2）中國的貨，質素日益提升
3）中國政府不是不照顧人民
4）中國科技和科學開始越來越強
5）中國人越來越文明，越來越有禮貌
6）中國反貪越來越強
7）中國治安改善很快，甚至比香港更安全

但是公認事實係
1）中國仍有強勁防火牆，冇得上Google, Facebook
2）中國沒有民主和自由
3）你上網講政治敏感野，即刪
4）黨員不能信宗教。宗教處處受限

因此
1）監於中國實力急速提升，軟件硬件越來越強，很可能好快會成為世界強國，甚至世界一哥，但也不會給予人民有民主和自由。而且還把中共價值觀輸出外國（參考中國搞的世界互聯網大會，企圖輸出國家網絡主權的價值觀）。

所以，在中國仍未成為世界number one前，香港黃絲就想呼籲，西方要快快透過制裁中國來迫使中國實行民主自由制，否則，將來就冇機會了。

一個世界科學、科技及製造強國，卻無民主自由，會係點？參考1984電影。

最後想講，當年納粹德國，都係專制獨裁，但科技和科學和經濟民生皆非常強大的國家。所以我們才說中國有Chinazi 之稱。

而今梗係宣傳緊急法啦
保險唔保啊
atm無現金啊
走資啊.....

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

在中國仍未成為世界number one前，香港黃絲就想呼籲，西方要快快透過制裁中國來迫使中國實行民主自由制。否則，到好快的將來，當中國成為世界第一，樣樣都領先世界的時候，就冇機會了。因為到時，係西方驚中國，多過中國驚西方。

所以今次係自由民主的終極一戰。
否則好快1984。

事實：
1）中國民生和經濟改善得好快
2）中國的貨，質素日益提升
3）中國政府不是不照顧人民
4）中國科技和科學開始越來越強
5）中國人越來越文明，越來越有禮貌
6）中國反貪越來越強
7）中國治安改善很快，甚至比香港更安全
第一點 改善完唔等都係好
第二點大陸野質素好?
第三點解釋下退休解放軍呀?
第四點抄人野仲話自主研發?
第五點自己去歐洲睇下佢地 未出過城?
第六點 梗係點 而家只准最高領導人貪 唔反佢地邊有錢貪
仲七點 咁樣監控法 會去到犯法咩?咁我寧願要自由
犯唔犯法係睇地方人民既教育水平 同質素嫁
最後 blocked

藍絲常見錯誤的觀點
1）以為中國民生和經濟改善得好快
2）以為中國的貨，質素日益提升
3）以為中國政府不是不照顧人民
4）以為中國科技和科學開始越來越強
5）以為中國人越來越文明，越來越有禮貌
6）以為中國反貪越來越強
7）以為中國治安改善很快，甚至比香港更安全

事實：
1）中國好落後
2）中國政府毫無人道
3）中國人做野亂咁黎
4）中國造的質素好差
5）中國好多假貨
6）中國貪腐極嚴重

你唔認中國強，係唔會說服到藍絲。
唔信，你自己可以2019年上去中國睇睇，自由行玩下購物，再對比香港和其他國家。
好多佢地都真係贏緊。

現在唔係要屌中國質素差或貪腐問題
係要屌1984和chinazi。
你唔認現實，文宣就輸。

講真，中國實情係點，自己坐車上去睇就知。
最好要係自由行，唔好跟團，唔只去景點。
如果你連中國都唔敢上，你只係個真儒夫。

如果你仲唔認清真相，焦點搞錯，呢場杖就輸硬。

中國治安改善好快 真係笑死人 周街都武警 正常國家洗鬼禁多

中國人越來越文明，越來越有禮貌 呢點仲好笑 全球都驚中國旅客。 仲有 我有野要搞先迫住返大陸 去過都唔想再去 禮貌條毛 你周街搵個人問佢野 佢唔想答你仲覺得你浪費佢時間

中國政府不是不照顧人民 中國政府養老計劃成個波拋返比人民

總結： 你覺得佢禁好 又唔返大陸長住？

China is actually the brave new world.

你喜歡去美麗新世界居住？
If yes, china is really a great place.

美國英國唔做，怕中共。
Welcome to the brave new world.

拉

樓豬你做乜衝出來柒封鎖名單+1人

真係吹奏納粹

一有示威啲五毛就會突然間上水
次次都係咁

China is the brave new world.

五毛會話中國係 brave new world
你都on9
五毛只會吹奏中國偉大
唔會有反思

五毛會話中國係 brave new world ????
你都on9

五毛只會吹奏中國偉大
唔會有反思

唉，睇完大家的回覆
呢場杖輸撚硬

不知彼不知己，每戰必殆。

中共都唔敢上或者少上去，就算數啦。

上去上面，視察對手的實際環境都好少，甚至冇咩。
點打 ？

自由民主係思想、科技進步既基礎
思想唔自由 又點會搞得好學術

再加冇法治，投資者點信得過中國，中國賺既錢賺極都有限

屌你 我覺得你有道理
但唔啱聽就block左佢？

中國最靚啦 日日食霧霾
中國最好食 日日食元素表

做咩唔返大陸住呀？

Brave new world, 1984, 中共, 前蘇共
咪說明科學科技進步都可以冇自由民主的